[
{"descripcion": ["Con el acceso a esta fase, la fluminense tiene un diploma ol\u00edmpico; sin embargo, no asegura medalla, como s\u00ed ocurre en otras disciplinas como el boxeo."], "titular": ["[En Vivo] Luc\u00eda Y\u00e9pez busca asegurar medalla en la lucha de los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024"], "id": [0]},
{"descripcion": ["Ecuador obtuvo una brillante plata con Daniel Pintado, el campe\u00f3n ol\u00edmpico de los 20 kil\u00f3metros, y Glenda Morej\u00f3n y Australia se hizo con el bronce."], "titular": ["[En Vivo] Daniel Pintado y Glenda Morej\u00f3n reciben la medalla de plata lograda en la marcha de los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024"], "id": [1]},
{"descripcion": ["El andar\u00edn azuayo consigui\u00f3 la presea de oro en la prueba de 20 kil\u00f3metros y la de plata en la marat\u00f3n de marcha por relevos mixtos junto Glenda Morej\u00f3n."], "titular": ["\u00a1Hist\u00f3rico! Daniel Pintado es el primer deportista ecuatoriano en conseguir dos medallas en una misma edici\u00f3n de Juegos Ol\u00edmpicos"], "id": [2]},
{"descripcion": ["La 'Tigra' accedi\u00f3 a la semifinal en la categor\u00eda de 53 kilogramos, pero esto a\u00fan no le asegura una presea ol\u00edmpica, s\u00ed un diploma por estar entre las mejores."], "titular": ["\u00bfC\u00f3mo obtiene una medalla Luc\u00eda Y\u00e9pez en la lucha femenina de los Juegos Ol\u00edmpicos Par\u00eds 2024?"], "id": [3]},
{"descripcion": ["Los tricolores se quedaron con el segundo lugar, detr\u00e1s de Espa\u00f1a, en la prueba que hizo su debut en Juegos Ol\u00edmpicos luego de eliminarse los 50 kil\u00f3metros."], "titular": ["\u00a1Segunda medalla! Glenda Morej\u00f3n y Daniel Pintado consiguen la presea de plata en la marat\u00f3n de marcha por relevos mixtos de Par\u00eds 2024"], "id": [4]},
{"descripcion": ["Las c\u00e1maras captaron a los atletas envueltos en un fuerte abrazo, s\u00edmbolo del compa\u00f1erismo y cari\u00f1o que se tienen los subcampeones ol\u00edmpicos."], "titular": ["\u00a1Un abrazo lleno de gloria! El emotivo reencuentro entre Daniel Pintado y Glenda Morej\u00f3n en los relevos mixtos de Par\u00eds 2024"], "id": [5]},
{"descripcion": ["Con el acceso a esta fase, la fluminense tiene un diploma ol\u00edmpico; sin embargo, no asegura medalla, como s\u00ed ocurre en otras disciplinas como el boxeo."], "titular": ["[En Vivo] Luc\u00eda Y\u00e9pez busca asegurar medalla en la lucha de los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024"], "id": [6]},
{"descripcion": ["Ecuador obtuvo una brillante plata con Daniel Pintado, el campe\u00f3n ol\u00edmpico de los 20 kil\u00f3metros, y Glenda Morej\u00f3n y Australia se hizo con el bronce."], "titular": ["[En Vivo] Daniel Pintado y Glenda Morej\u00f3n reciben la medalla de plata lograda en la marcha de los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024"], "id": [7]},
{"descripcion": ["El esfuerzo del marchista cuencano de 29 a\u00f1os ser\u00e1 recompensado. Es el primer tricolor en ganar preseas en unas olimpiadas."], "titular": ["\u00a1Excelente apoyo! La empresa privada entregar\u00e1 una casa a Daniel Pintado, doble medallista en los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024"], "id": [8]},
{"descripcion": ["La subcampeona ol\u00edmpica de relevos mixtos de marcha revel\u00f3 en una rueda de prensa que hasta hace dos meses su participaci\u00f3n en Par\u00eds estaba en duda."], "titular": ["Una fractura \u2018por estr\u00e9s\u2019 en el pubis casi aleja a Glenda Morej\u00f3n de los Juegos Ol\u00edmpicos de Par\u00eds 2024"], "id": [9]},
{"descripcion": ["Los millonarios se estrenan en el certamen que organiza la Ecuaf\u00fatbol y buscan aliviar la presi\u00f3n tras la ca\u00edda 1-0 en el Capwell ante el Deportivo Cuenca."], "titular": ["Canales para ver hoy gratis AV25 vs. Emelec por la Copa Ecuador"], "id": [10]},
{"descripcion": ["Una vez finalizada la competencia, el tricolor se emocion\u00f3 al recordar a sus hijos y al mencionar que hab\u00eda cumplido la promesa que le hab\u00eda hecho a su mam\u00e1."], "titular": ["Medallas ol\u00edmpicas en Par\u00eds 2024 permiten a Daniel Pintado comprar una casa para su madre: \u2018Se lo hab\u00eda prometido hace mucho\u2019"], "id": [11]},
{"descripcion": ["Morej\u00f3n y Pintado hicieron un tiempo de 2 horas 51 minutos y 22 segundos para quedarse con el segundo lugar del podio."], "titular": ["Cu\u00e1nto dinero le entregar\u00e1 el Gobierno de Daniel Noboa a Glenda Morej\u00f3n y Daniel Pintado por la medalla plata que ganaron en los relevos mixtos de marcha"], "id": [12]},
{"descripcion": ["La marcha entreg\u00f3 una nueva presea al deporte ecuatoriano, una medalla m\u00e1s para el Team Ecuador en esta cita ol\u00edmpica."], "titular": ["As\u00ed va el medallero de los Juegos Ol\u00edmpicos Par\u00eds 2024: c\u00f3mo va el \u2018ranking\u2019 y c\u00f3mo est\u00e1 Ecuador hoy, 7 de agosto"], "id": [13]},
{"descripcion": ["Los tricolores obtuvieron una medalla de plata para Ecuador este mi\u00e9rcoles, 7 de agosto."], "titular": ["Daniel Pintado: \u2018Me qued\u00e9 sin voz de tanto gritar y animar a Glenda\u2019"], "id": [14]},
{"descripcion": ["La 'Tigra' accedi\u00f3 a la semifinal en la categor\u00eda de 53 kilogramos, pero esto a\u00fan no le asegura una presea ol\u00edmpica, s\u00ed un diploma por estar entre las mejores."], "titular": ["\u00bfC\u00f3mo obtiene una medalla Luc\u00eda Y\u00e9pez en la lucha femenina de los Juegos Ol\u00edmpicos Par\u00eds 2024?"], "id": [15]},
{"descripcion": ["(Video) El exfutbolista del Manchester United insisti\u00f3 en que el liderato en cancha de la Tri debe ser para un nacido en el pa\u00eds."], "titular": ["\u2018Muy pronto vamos a tener un l\u00edder como Mois\u00e9s Caicedo\u2019, dice Antonio Valencia, sobre qui\u00e9n debe llevar la capitan\u00eda en la selecci\u00f3n de Ecuador"], "id": [16]},
{"descripcion": ["La atleta ecuatoriana pelear\u00e1 por el boleto a las semifinales de la prueba que se desarrolla en el Estade de France."], "titular": ["Maribel Caicedo, al repechaje en los 100 metros vallas de Juegos Ol\u00edmpicos"], "id": [17]},
{"descripcion": ["Un sector de la prensa peruana cuestion\u00f3 el hecho de que el uruguayo haya llevado a la reciente Copa Am\u00e9rica al exdelantero de Liga de Quito."], "titular": ["\u2018Me importa un hu... lo que piensen, si est\u00e1 bien lo voy a convocar s\u00ed o s\u00ed', Jorge Fossati, t\u00e9cnico de Per\u00fa, pr\u00f3ximo rival de Ecuador en Eliminatoria 2026, y su potente defensa a Paolo Guerrero"], "id": [18]},
{"descripcion": ["El luchador tricolor no pudo con el armenio Slavik Galstyan y perdi\u00f3 por un ajustado 3-2 en la categor\u00eda de 67 kilogramos."], "titular": ["Andr\u00e9s Monta\u00f1o cae en octavos de final de la lucha ol\u00edmpica"], "id": [19]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00bfEst\u00e1 bien elegido Beccacece?"], "id": [20]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00a1Santiago Rosero, vaya a rezar! Culpable de lo que pas\u00f3 con Jhonatan Narv\u00e1ez y de hacer en la Federaci\u00f3n Ecuatoriana de Ciclismo lo que quiere"], "id": [21]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Marchistas de Ecuador: la aut\u00e9ntica \u2018generaci\u00f3n dorada\u2019 de nuestro deporte"], "id": [22]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Historias y an\u00e9cdotas del tenis en los Juegos Ol\u00edmpicos: Carlos Alcarez vs. Novak Djokovic, la final de Par\u00eds 2024"], "id": [23]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Las sobremesas en Cuba con Tito Larrea"], "id": [24]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Antonio Alvarez, presidente de Barcelona SC, reaparece en redes sociales y responde a cuestionamientos: \u2018No voy a hacer part\u00edcipe al club de ning\u00fan circo medi\u00e1tico\u2019"], "id": [25]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed marcha la tabla de posiciones al finalizar la fecha 1 de la etapa II de la Liga Pro: Liga de Quito, Orense SC y Barcelona SC "], "id": [26]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00bfRegresa Dami\u00e1n D\u00edaz a Barcelona SC? \u2018Por ahora, eso es imposible\u2019, conoci\u00f3 EL UNIVERSO"], "id": [27]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u201cHay que rescatar el esp\u00edritu de Barcelona\u201d: Fernando Villarroel env\u00eda un mensaje a los hinchas imitando al fallecido Carlos Luis Morales"], "id": [28]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed marcha la tabla de posiciones de la fecha 1 de la fase 2 de la Liga Pro con el triunfo de Liga de Quito y la derrota de Emelec"], "id": [29]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Canales para ver hoy gratis AV25 vs. Emelec por la Copa Ecuador"], "id": [30]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Andr\u00e9s Ricaurte, volante de Emelec: \u2018Leonel \u00c1lvarez nos ha transmitido confianza, queremos ser campeones\u2019"], "id": [31]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["D\u00f3nde ver en vivo AV25 vs. Emelec por la Copa Ecuador"], "id": [32]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed marcha la tabla de posiciones al finalizar la fecha 1 de la etapa II de la Liga Pro: Liga de Quito, Orense SC y Barcelona SC "], "id": [33]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Jos\u00e9 Pileggi: pasivo de $ 26,3 millones en Emelec, amenazas de muerte, y \u2018deudas heredadas\u2019 desde el 2010"], "id": [34]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Liga de Quito declara \u2018intransferible\u2019 al paraguayo \u00c1lex Arce tras oferta del Corinthians de Brasil"], "id": [35]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed marcha la tabla de posiciones al finalizar la fecha 1 de la etapa II de la Liga Pro: Liga de Quito, Orense SC y Barcelona SC "], "id": [36]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u2018La mejor despedida fue hacer un gol\u2019: el adi\u00f3s de \u00d3scar Zambrano a Liga de Quito, antes de marcharse a Inglaterra"], "id": [37]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed marcha la tabla de posiciones de la fecha 1 de la fase 2 de la Liga Pro con el triunfo de Liga de Quito y la derrota de Emelec"], "id": [38]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Liga de Quito se pasea en Ambato y golea por 4-0 a Macar\u00e1 en el debut de Pablo S\u00e1nchez en la Liga Pro"], "id": [39]}
]